+++
title = "Команды"
date = 2012-02-29T00:33:46
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/world/2011/teams/"
slug = "teams"
aliases = [ "/post_20650", "/world/2011/teams",]
type = "post"
categories = [ "Чемпионат мира",]
tags = []
+++

НМТТ, Ташкент (чемпион мира)

  

Команда Гусейнова, Баку (чемпион Азербайджана)

  

Перезагрузка, Ереван (чемпион Армении)

  

Хунта, Минск (чемпион Беларуси)

  

Стрела, Лондон (чемпион Великобритании)

  

Против ветра, Дюссельдорф (чемпион Германии)

  

Галахад, Тбилиси (чемпион Грузии)

  

Десятый вал, Хайфа (чемпион Израиля)

  

Альфа, Алма-Ата (2-й призёр чемпионата Казахстана)

  

Мистер Икс, Даугавпилс (чемпион Латвии)

  

Тилимилитрямдия, Кишинёв (чемпион Молдовы)

  

Афина, Москва (чемпион России)

  

Суббота 13, Нью-Йорк (чемпион США)

  

Мы, Ташкент (2-й призёр чемпионата Узбекистана)

  

Бандерлоги, Запорожье (чемпион Украины)

  

Salvatore, Санкт-Петербург (топ-10 рейтинга МАК)

  

ЛКИ, Москва (топ-10 рейтинга МАК)

  

Команда Губанова, Петродворец (топ-10 рейтинга МАК)

  

Ксеп, Москва (топ-10 рейтинга МАК)

  

Ла Скала, Санкт-Петербург (топ-10 рейтинга МАК)

  

Тайга, Москва (топ-10 рейтинга МАК)

  

Быдло бескультурное, Москва (топ-10 рейтинга МАК)

  

Понаехали, Москва (топ-10 рейтинга МАК)

  

7Hz, Ташкент (по приглашению Оргкомитета)

  

Братья, Тель-Авив (по приглашению Правления МАК)

  

Пентиум, Сухуми (по приглашению Правления МАК)

  

ОНУ им. Мечникова, Одесса (по приглашению Правления МАК)

  

Понты Пилата, Берлин (по приглашению Правления МАК)

  

Ва-банк, Ашхабад (по приглашению Правления МАК)

  

South Butovo Park, Москва (по приглашению Правления МАК)

  

МИРаж, Самара (топ-20 рейтинга МАК, за оргвзнос)

  

Дилемма United, Нижний Новгород (топ-20 рейтинга МАК, за оргвзнос)

  

Eclipse, Санкт-Петербург (топ-20 рейтинга МАК, за оргвзнос)

  

ЮМА, Санкт-Петербург (топ-20 рейтинга МАК, за оргвзнос)

  

Джокер, Могилёв (топ-50 рейтинга МАК, за оргвзнос)

  

МИД-2, Минск (топ-50 рейтинга МАК, за оргвзнос)

  

Могучая кучка, Москва (топ-50 рейтинга МАК, за оргвзнос)

  

Держава, Москва (за оргвзнос)

  

Надымнефтегаз, Надым (за оргвзнос)

  

Гамбринус, Одесса (команда страны-организатора)

  

Команда Канищевой, Симферополь (команда страны-организатора)

  

Минус один, Киев (команда страны-организатора)

  

Приматы, Днепропетровск (команда страны-организатора)

  

Мания Величия, Запорожье (команда страны-организатора)

  

Дальше некуда, Киев (команда страны-организатора)

  

Сливки - Форс-мажор, Харьков (команда страны-организатора)

  

От Винта - Братья по фазе, Харьков (команда страны-организатора)

  

Легион, Одесса (команда страны-организатора)

  

Команда Михалёва, Одесса (команда страны-организатора)

  

Гусары, ни слова!, Одесса (команда страны-организатора)

  

Команда Живицы, Одесса (команда страны-организатора)

  

Анкор, Актау *

  

Команда Касумова, Баку *

  





* Команда была приглашена Правлением МАК, однако по Положению о чемпионате Правление МАК могло пригласить не более 6 команд.